
                      Es una película entretenida de la factoría Dreamworks, que está hecha para que lleves a los hijos, sobrinos o lo que tengas al cine y compartas con ellos un buen rato. Mucho color en los paisajes y en los animales que salen.
        
            